{
    "product_id": "laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3520-i5-25p231",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231_qa_01",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "14.990.000₫",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có giá 14.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231_qa_02",
            "question": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
            "long_answer": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231_qa_03",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có kích thước Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm và nặng 1.9 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231_qa_04",
            "question": "Loại RAM của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB)",
            "long_answer": "Loại RAM của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) là DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231_qa_05",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có đánh giá trung bình là 4."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231_qa_06",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có thông số kỹ thuật của bộ xử lý như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, 10 nhân, 12 luồng, tốc độ CPU 1.30 GHz, tối đa Turbo Boost 4.4 GHz, bộ nhớ đệm 12 MB",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có thông số kỹ thuật của bộ xử lý là Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, 10 nhân, 12 luồng, tốc độ CPU 1.30 GHz, tối đa Turbo Boost 4.4 GHz, bộ nhớ đệm 12 MB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231_qa_07",
            "question": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chống chói Anti Glare, 250 nits, WVA",
            "long_answer": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có công nghệ màn hình là Chống chói Anti Glare, 250 nits, WVA."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231_qa_08",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có tính năng kết nối không dây nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có tính năng kết nối không dây là Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231_qa_09",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-25p231_qa_10",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/16GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (25P231) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB)."
        }
    ]
}